有朋友話驚自己去遊行會暈，好想出嚟但係係最後都冇出到喎

應唔應該屌佢老母，然後同佢絕交呀？

關你撚事咩
最重要係你自己有無出嚟

首先想講今日真係好感動，見到咁多香港人出嚟遊行，代表咗香港人依然好關心自己嘅家園，喺大是大非面前照樣會企出嚟，呢個地方依然好多人著緊。認真多謝今日所有有出嚟嘅勇士。

但係我都知道今日有好多人可能因為種種原因冇出到嚟；有人可能因為唔喺香港，或者要返工考試等等，亦有人因為有病（生理病/心理病）而嚟唔到或選擇唔嚟。其實呢啲人都係企喺我哋呢邊。去到遊行固然係好，但係都唔好用冇去遊行為唯一準則去睇冇去嘅人。我相信其實有心而去唔到嘅人，自己嘅心裡面都已經係遺憾內疚。

我覺得依家最重要嘅，係無論有冇出到去都好，最緊要係將今日嘅事好好咁烙印喺自己腦袋，最好一直跟進事態發展，好好記住今日香港有呢一件事發生咗；他朝無論結局係點，都起碼要俾自己同俾世界知道我哋有做過嘢。

出唔出係人地自由

我個人本身憎啲虛偽人啫，唔想出諸多籍口

至於你問我個問題，我會咁答你
關你撚事咩
最重要係你自己有無出嚟

洗唔洗叫佢比埋醫生紙你呀 你訓撚醒未呀On9

唔出其實冇所謂，但唔撚好扮撚哂嘢自己好撚想發聲啦

打尻件垃圾啦
be a man

問責，清算

laughed 傻9開post 刷存在感 屌啦 屌死佢啦 你跟住咪變英雄囉

關你撚事咩 你朋友真係慘

人地身體唔好都要逼人
我都行到差啲暈低

你支持緊民主呀，
唔係支持有無出街呀。
今日唔出街就唔可以“想發聲”，咁即係差佬講得啱啦，其餘六百萬人都係支持修例。

我行到嘔爭啲嘔白泡

我想無出關你撚事咩，最重要你自已有無出

你噏乜春

我有無出關你撚事咩，最重要你自己有無出

你有冇出關我撚事咩

咁你個朋友有無出關你撚事咩

今次遊行係支持民主？唔好騎劫喎

咁我朋友唔關我事唔通關你撚事咩

咁反修例個背後基礎都係民主架啦，如果係引渡去美國你洗撚反

痴鳩線點解唔反

俾三毫你，自己死開一二邊啦借d意有係到踩

Payme定過數？唔比正仆街

正正常常國家有引渡法有乜問題？

咁淨係關你事就咪撚放上黎啦，你當連登facebook？

乜係正常國家，你自己intepret㗎ja wor

唔解唔放得，唔係有言論自由咩，你理閪我啫你都戇柒鳩

噤好傾
送比你

香港現行有19個引渡協議國家，有乜問題？
只係今次引渡去個仆街國家先要反，你就真騎劫喇

你以為你串過馬撚，其實你bb撚only

關你撚事咩，最緊要你有無出黎？

引渡19個國家個程序同今次個條例個分叩你知唔知個分別呀戇鳩仔，正常國家係乜呀屌你

人地唔出關你撚事咩
你自己有出咪得

程序*

咁你同佢都唔係好FD姐，咪絕囉

貼佢地上連登啦

我m痛頭暈都照行
唔好俾藉口

所以我咪話你個焦點錯，
我地係反緊 “引渡返中國”，而唔係條例嘅本身囉。
你無啦啦係到自打嘴巴，
如果今次引渡法係加拿打，有無需要一百萬人出黎返？

關你撚事咩，最緊要你自己有無出黎？

應該文革post佢地成家出黎bin